黑警去清真寺清潔仲要玩埋自拍。。。

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

唔似自拍

咁似啲工人開完工影相交功課

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

影叫囂d人

唔似自拍
應該係影出面啲人樣

係影相交戲，班黑警冇曬我地符又話學人玩文宣，但係係玩假嘅。

黑警PPRB個條八婆跟住會利用啲相再砌過篇文，記招可能會用，或者又半夜三更出黎講廢話大話比外國傳媒影。

呢條仆街仲笑笑口..咁叫誠意?
叫你洗地..你就一分鐘都唔夠去洗柄把撚呀